# Food Service

* Проект для доставки еды на работу. Домой не доставляем.

* Ждем всех в нашем сервисе.

* Учтем все ваши пожелания, просто напишите нам.

* [Контакты](CONTACTS.md)

* Используем Java в работе, поэтому предоставляем на кофе скидку.
